法國成日吹噓自己條嘢有幾長嘅男人都好細

以前有個同事同有個fd成日都話自己條巨龍有幾長有幾勁
去廁所殊殊嗰陣偷望佢地，細到
反而有啲唔聲唔聲斯斯文文嘅
真係估唔到咁猛料

想含?

樓主個屎眼一定好緊

其實條嘢要幾長唔係視乎條女有幾深咩

原本都想收埋唔講俾你聽 怕你自卑
估唔到你走埋黎偷睇我

有啲真係大到

冇咩好吹
30 Cm 屌豬排
同陳冠希10 Cm 屌阿嬌
我就寧願做陳冠希啦
成班低收入住公屋狗咪慢慢拎條J打飛機

攞出嚟睇過

ching 個名好熟

講到你有得揀，自己係陳冠希咁

你扯住痾尿？

系

有冇長到屙屎會浸住水

以前住hall個個都話自己係巨龍
結果10個有9個都係波波腸

唔記得邊度睇過有個自稱做醫生既人話佢見過既撚平均都係11cm
網上成日話18cm果D係鳩up
18cm係罕見，多過18係亞洲人係萬中無一

通常肥仔條J短啲
瘦仔條J長啲

長過平均長度已足夠

去廁所殊殊嗰陣偷望佢地

Fucking Gay

碌野只要唔好太細
中至中上size已經夠
硬度同持久力更加重要

Slut男主

呢個真

未扯5-6cm
扯咗14-15cm

去廁所殊殊嗰陣偷望
咁大個人仲疊字？Gay po！